\subsection{IU1-2-3 Edición de programa académico}

\subsubsection{Objetivo}
	Muestra el input para renombrar al programa académico.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al seleccionar el enlace editar en la pantalla \IUref{UI02}{Consultar programa académico}.

\IUfig[.90]{/CU1-2-Modificar_programa_academico(3).png}{UI1-2-3}{Edición de programa académico}

\subsubsection{Salidas}

	Ninguna.

\subsubsection{Entradas}

	Nuevo nombre del programa académico.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Aceptar}:Actualiza el nombvre del programa académico.
\end{itemize}
